緊急警告：藍絲將全面進場打手足 戰爭開始

手足要小心
已經有手足被打
夜晚落單隨時被殺

長期置頂

推

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

tuu

藍絲打手死清光？？

戰爭一早開始左
仲當玩既唔好再當玩

見藍就打 深藍就燒

夜晚千其唔好落車

各位小心

呢幾日可能係冇警時份
大家要小心
捱住
唔好死

上水單嘢一定要同今日工聯會同民建聯叫啲市民出嚟止暴裝亂掛鈎

落 "單" 啊

屌，警察settle唔倒，又搵僱傭兵。

你有無吸收721事件，甘樣係唔會解決問題

唔好全黑衫褲
太易比人做焦點

唔好落單
又玩人民鬥人民
小心人哋又搵黑社會 無警時份

藍絲行動力低下

唔好再赤手空拳出黎
女仔休息下先